★尚德社區會堂 早上僅得半數人出席

額滿的尚德社區會堂，早上卻不見「排長龍」的盛況，只有零星市民進場，有約一半有預約的市民「甩底」。有參加人士指，為了「求安心」，在預約登記的首天已報名，並特意向公司請假半天。亦有市民形容檢測感覺似「搲痕」，又指是「對社會的貢獻」，「參加檢測個啲，百分百良好市民！」

要返工 不了

市民形容檢測感覺似「搲痕」，又指是「對社會的貢獻」，「參加檢測個啲，百分百良好市民！」

痴撚線 班友有精神病

咪臭係

成班藍藝人 淨係識食藍血饅頭 消費叔一燒

全民檢測都唔去做 係咪扮藍

可惜太遠
精神上支持

又話爆場，點知又係篤數

我既訴求係翻工
無時間驗Sor

要人請半日假去
你知唔知好多人餐搵餐食，無左份工唔得㗎

香港精神：預約咗再no show

隨時交叉感染

隨時好多人被報名

弱撚智

「參加檢測個啲，百分百良好市民！」
驗完之後發現陽性繼續周圍走仲叫良好市民？

沉默大多數死撚咗去邊

並特意向公司請假半天
扣al?

即時12:20現場實拍from tg

原來55萬又係篤數, ON99

其實吹到全民檢測咁好，點解唔淨係做口水呢？
派個樽返去自己lur，又唔洗請醫護，又唔洗人逼人，又唔洗比人插插插，慳錢，低風險，又舒服
夾硬要上鼻咽拭子插鼻插喉嚨，唯一解釋就係政治需要囉

笑大人個口

我負責約時間，你們負責做，我唔係住嗰頭

以為戒嚴

邊個放飛機 叫popo上佢屋企拍門

人影都無

保持社交距離！

區選時

好有意境

擾亂秩序 拉

好快會屈人亂登記 又要調查拉人

遲d blue會拎嚟用

咁咪好
政府可以拎預約條數打飛機
市民唔洗去被人篤鼻偷DNA
雙贏

青山檢測區？

返工，不了
無錢，不了
無專車接送，不了
比人插完無幾日法定假復元，不了

返工 不了

可以貼文?

我既訴求係要返工
請假去驗，不了.........

光頭簡咁多年嚟收集咗差唔多全邨所有廢老嘅個人資料

不嬲都毅進制

早上有零星市民進場

作為其中一個「爆滿」的檢測中心，記者早上七時多到場，並不見「排長龍」的盛況，只有約七個市民在場等侯。在八時起開始，陸續有零星市民進場。

現場職員指，首一小時原定有60人預約，但準時到場的約有30多人。就現場所見，職員都戴上透明面罩保護，參與的市民進入會堂前，要先量度體溫及用酒精搓手液搓手

有市民請假半天做檢測

現年27歲的黃小姐指，她由內地來港，至今已來港五年，她居在日出康城，坦言該屋苑已有十多宗確診個案，故為了「求安心」，在預約登記的首天已報名，並特意向公司請假半天。她又指，不擔心採樣過種程會痛，亦不擔心私隱問題，「朋友在內地，他們都做過（檢測），還好的。」

形容參與檢測是「百分百良好市民」

早前當局公布，任職Foodpanda女外賣員染疫，與早前送院不治後證實確診的丈夫，以及30歲染疫兒子同住將軍澳尚德邨尚禮樓。參加檢測的陳先生指出， 他同樣住在尚德邨附近，但不擔心交叉感染、私隱問題，「等於檢查身體，你年年都有做體檢架啦。」

他做完檢測後，向記者表示：「好簡單、好舒服，一啲都唔辛苦⋯⋯搲痕咋嘛。」他又指，對整個過程非常滿意，防感染措施充足，場內人士都會保持距離並佩戴口罩，更形容今次檢測「100分」，又指參加人士都是「對社會的貢獻」，「對自己好，對家人好，對社會好⋯⋯參加檢測嗰啲，百分百良好市民！」

真係戇鳩, 誠信破哂產既政府想谷檢測數就應該強制, 而家自願去做真係柒到仆街

加埋而家班福健幫
屌佢老母

好想佢地用，到時一大巴打落去

沉默嘅大多數仲沉默緊

現年27歲的黃小姐指，她由內地來港，至今已來港五年，她居在日出康城，坦言該屋苑已有十多宗確診個案，故為了「求安心」，在預約登記的首天已報名，並特意向公司請假半天。她又指，不擔心採樣過種程會痛，亦不擔心私隱問題，「朋友在內地，他們都做過（檢測），還好的。」

擺明有班人驚死蝕抵報左先，點知發現冇著數

現年27歲的黃小姐指，她由內地來港，至今已來港五年

現年27歲的黃小姐指，她由內地來港，至今已來港五年

現年27歲的黃小姐指，她由內地來港，至今已來港五年

院友黎

人山人海

7月呀

檢完 當無事 出去咪又係有機會又中

我的訴求是上班

如果係有錢，應該自己係私家驗
黃小姐應該係150窮撚之一

「朋友在內地，他們都做過（檢測），還好的。」

「朋友在內地，他們都做過（檢測），還好的。」

「朋友在內地，他們都做過（檢測），還好的。」

「朋友在內地，他們都做過（檢測），還好的。」

希望中假嘅，入去抖14日

零星市民進場，有約一半有預約的市民「甩底」
零星市民都有一半, 咁佢100%都係好少姐

沒事兒 去哂其他姐

假陰性

去曬痾尿

搲痕咪即係根本無隊到入去
即係驗黎把撚

7月14

早上有零星市民進場

作為其中一個「爆滿」的檢測中心，記者早上七時多到場，並不見「排長龍」的盛況，只有約七個市民在場等侯。在八時起開始，陸續有零星市民進場。
現場職員指，首一小時原定有60人預約，但準時到場的約有30多人。就現場所見，職員都戴上透明面罩保護，參與的市民進入會堂前，要先量度體溫及用酒精搓手液搓手。

有市民請假半天做檢測

現年27歲的黃小姐指，她由內地來港，至今已來港五年，她居在日出康城，坦言該屋苑已有十多宗確診個案，故為了「求安心」，在預約登記的首天已報名，並特意向公司請假半天。她又指，不擔心採樣過種程會痛，亦不擔心私隱問題，「朋友在內地，他們都做過（檢測），還好的。」

形容參與檢測是「百分百良好市民」

早前當局公布，任職Foodpanda女外賣員染疫，與早前送院不治後證實確診的丈夫，以及30歲染疫兒子同住將軍澳尚德邨尚禮樓。參加檢測的陳先生指出， 他同樣住在尚德邨附近，但不擔心交叉感染、私隱問題，「等於檢查身體，你年年都有做體檢架啦。」
他做完檢測後，向記者表示：「好簡單、好舒服，一啲都唔辛苦⋯⋯搲痕咋嘛。」他又指，對整個過程非常滿意，防感染措施充足，場內人士都會保持距離並佩戴口罩，更形容今次檢測「100分」，又指參加人士都是「對社會的貢獻」，「對自己好，對家人好，對社會好⋯⋯參加檢測嗰啲，百分百良好市民！」

攞黎呃假都幾好識玩

沉默既大多數沉撚埋落地核

點解會冇人嘅

有一半都當佢贏呀

gay

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

700幻人

一係飛機 一係假數
藍絲出黎貢獻你地啲dna啦

冇人去 係入面做果啲賺到死 幾百蚊一個鐘

識玩的見有記者就走埋去被採訪, 話因為政治需要所以來檢測. 仲話預咗唔準鳩做, 夾到埋來咪應酬下喎, 點知原來講好的有錢收番被人落咗格喎

唔怪知得林鄭話全民檢測唔會導致傳播病毒嘅機會上升先知

打哂蛇餅

好多做數公司比半日假員工黎愛黨愛國，但係要出示到檢測結果個短訊

慣咗做數

會唔會假sms呃假期

7月係多啲人，迫爆

插鼻似搲痕
幫佢條友揸流攤？

陳肇始：預料將有500萬人參與全民檢測

整個假SMS咪得囉

「對自己好，對家人好，對社會好⋯⋯參加檢測嗰啲，百分百良好市民！」
照搬港共電視廣告句野出黎

屌你老母林鄭，藍絲講撚左冇$10000都唔會去做檢測架，你肯科水包你有200萬人去呀，一陣20萬人都冇會落雜總面架

嘩，好多人wor

On9

如果公司叫office hour 去 如何拒絕？

「對社會的貢獻」

藍屍真係睇得自己好高

而家仲請假係咪唔想做

咩啊好多人喎

唔返工 當去咗

演員黎架嘛 咁撚假

竹君：新確診個案 之前做過檢測 同朋友食飯之後感染

真係死左

檢測群組

TVB話好多人

得藍屍做

項莊舞劍

等睇變疫站

藍絲做完檢測，慶祝下先

鬼節

志在...

想笑死人咩

企喺度 唔駛做 又一日

900蚊個鐘
幾撚fat fat

似係驗智商多過驗病毒

如果驗完無事好似唔會通知

今次用得好

要返工不了
距離太遠
精神上支持

啲檢測人員fatfat la

器官又老又殘 有咩貢獻

做 牛雜

呢種都係恩主心態度
番工搵自己食, 班撚樣可能連稅都冇交過
貢獻咩? 你唔番工冇得食餓死自己姐

想睇有人驗完呢個 跟住過幾日爆左自己中招

20公分棒棒插鼻腔不了

咁撚墟冚，遲咗檢測唔到就GG

宜家冇中都唔代表將來唔會中

仆街 成個畫面一個人都冇

懷疑係檢測智力水平

黎先生 周先生

盡情走數

好似玩9 Trump 咁玩777

似

良好市民就出少陣街啦

TVB 有冇藝員去先？

唔出街最安全

信政府 唔痛！

邊個話預約左一定要去

並特意向公司請假半天

報名入去嗰啲醫護就正
唔使點做又有錢袋

我估有人拎班老人家既資料去登記要造數
而當事人唔知自己已被登記所以無去到